機場特別交通消息

7/9【#特別交通消息】因應運輸處同機管局指示，以配合機場實施進出管制措施，往返香港國際機場同北大嶼山嘅交通服務會作出調整：

1.港鐵旗下機場快綫：
• 列車服務只維持來往機場至香港站，每10分鐘一班；
• 列車唔停九龍、青衣、博覽館站；
• 博覽館站暫時關閉。
• 九龍站嘅市區預辦登機服務暫停，而香港站嘅市區預辦登機服務，繼續維持喺航班起飛前90分鐘截止。

2.機場/北大嶼山對外巴士：
「應運輸署要求」
• 由上晝十點半開始，由新界開出嘅E線班次改停東涌東堤灣畔；
• 由上晝十一點開始，S1同S64停駛。

Fc?

推

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

push

注意交通

.

九月八日 星期日
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌(快d聽熟！) 、
揮美國國旗！！！

Dress code: Smart Casual
聽日見！

關得站 啲狗應該係晒博覽館等喇